Auman今日提堂 臭西前好友曾樂彤仲掛住擦前輩鞋

希望auman會無事

食屎啦 咪你老母仲有心情整麵包比人食

人地依家英皇 升左Lv 啦 仲理班YouTube 把 把撚咩

入左英皇仲梅過做yt 完全紅唔起

佢禁既料仲衰過個英皇死人

佢阿哥都比狗咬過 但咪你老母照舊奶共奶到雪雪聲

真心黏撚線，又樣衰，唱歌又難聽，性格又差，咁都有人簽？

佢阿哥係屎家軍頭幾名頭馬黎喎

當初應該睇中佢個yt channel好多人睇 以為簽左佢實無死 點知67

係喎 好多屎家軍 唔該全部沖落廁所
Between有冇人有屎家軍list

好想屌

呢條垃圾,睇住佢由OK樣變樣衰

曾樂彤：「我親愛的祖國！」